[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波賭來幹什麼? (2325)

冇12m？

個球證勁呀

睇都唔洗睇

slow

慢

睇VAR啦屌你老母球證

幫中國

買定cup

係咪一球完場

中國真屎

中國下盤點搞

0:1完場即刻上皇崗大叫平反六四

老實講 衣球真係可比可唔比
但可以睇都唔睇真係好野

我國連波都掂唔到

黑哨 ？

咁都唔俾12m?

班大陸仔真係好茅

呢場如果針埋 我心靈出水
輸得起 唔洗借財仔all in

遲早12碼

兩個post

白衫㩒住屌

角細 papapa

Lm

邊個post先岩

贏半
No worry

好似第2個先係1001

伊朗大炒垃圾支那

習總：同志們辛苦了！

中國換人？

幾下傳就湯穿個防守

傷左件

條粉腸太慢

已買客其他

下盤針，厲害國起過腳未？

10c
集氣 氣集
連c雅 有c雅 大c雅 刷c雅

大陸仔快啦

伊朗比力

7.5出了

支那輸1球頂到完場好叻

Diu...

我國咁快換人？

再假d咁都唔入

on 9 唔入

屌 咁都唔入

伊朗空門都唔入

伊朗門前飛機

買左主和

傳得幾靚

唔入難過入
個波又唔快

呢場禁屌正氣波

半大針啦頂 咁都唔入

知唔知咩叫飛機

唔撚係掛，空門唔入，仲要唔入難過入

娛樂注 無所謂

仲要無12m

愛斯岩岩先俾e巴炒3粒

上盤既 補個無柒頭 不敗了

龍都唔中 C9S

有無半和fans

中國又換人？

納比嬲啦
27分鐘換左2個人

咁快gel定

垃圾中國 笑死人

12M都算 依球唔入

對面中國都要補？

呢場波 一係繼續入 一係唔會再入

拿拿林輸跟住走人

我國出老人家就想晉級？

半大又死
半細又gel
假撚到

下盤手足上緊ifc

一陣下半場中國過數又變第二隊

咁快講冇柒頭

唔準你咁講偉大祖國（佢地既）

球入白界就入球 未入就無入球

冇C

唔會

7.5b 有無手足

5.5

原來垃圾支那 0射

又唔見得蝗會入到
伊朗又未必肯再入
咁冇柒頭機會都幾高

快入啦

3.5先好買 2隊唔刷c

0-2

2:0

半大gel

0:2

02

2-0

2粒
阿斯蒙

Yeah

咁正氣

垃圾支那 半和都無

yeah

性感防線

屌

-1中硬

伊朗好正氣！

嘻嘻

伊朗正氣到

炒鳩佢 我要安心訓覺

中國差幾班波

買支那既手畜出黎講兩句

比多四球黎

點解買支那

中國隊

重點有角

換完二個仲要輸多球

6射對0射

半大

var

點解會要中國

VAR

球證睇var

係我國廢姐 全隊無個後生 跑都跑唔郁

係

3:1 4:1 比返球面子chi na

又var

唔撚係炸阿

D主持

亞洲盃唯一正氣冠軍
伊朗

岩岩係公海睇到呢位手足差人好多街數

剩下五十元，這次我真的醒悟了

真係整翻場半大全大上盤俾你地贏

買中國是否無腦?大陸人都信得過架咩

你老母宜家就睇VAR
我屌你啊

拉人咼

炸你老味咩 入左啦

下盤客其他

又話讓咁深一定要買 買上盤又話人懶獨特

唔係foul E朗呀

又var?

中國廢西

無事

有機炸

炸佢

好在補-1

輕鬆上盤
中國啲後防身位又輸
防守意識又垃圾

VAR完 0:2

Real goal

支那

var 賭仔剋星

睇完都冇炸

完全無問題

買我對家的手足 你地仲好嗎?

厲害了我的國

0:2 comfrmed

客其他

好在買半大，easy cash

入咗角大可以點

8.5 c b

支那一係試下入一粒開讓和

中國變陣功夫足球先有機

笑死
垃圾支那

講左2019仲買中國

Good job 球證

真係驚 你都知中國踢開假波

中國下半場反cup 派 5個 200

伊朗正氣

球證見入得咁靚，var 睇多次精華姐冇事

半客1.91 gellll
半大3倍gelll

針

客其他 逃生門開

可以收返埋

刁大大既足球夢

讓和 買皇馬啦

亞洲盃係得伊朗最正氣
就算唔睇伊朗 睇到中國都要合埋眼買對家啦

球證心諗
夠唔到wo 點炸
衣球真係唔明有咩需要VAR

Ching買左咩

認真車定熱

0:6 無咩可能啵

笑死 中國兩球都比人屈速

半大有三倍，傻架

今屆伊朗冠軍啦 最正氣㡳佢 日狗泡狗澳狗死全家

有6.5角買

隻手 好似拉人 但最後冇

刁總支炮指緊e long

又唔好咁講
今屆都食到佢兩次反cup

反底了

不了 無角

馬會派錢

讓主 2.5s

對住中國都要補
抵你賺少左錢

泰仔on9炸
伊朗wc打西班牙都屌到唱唱聲

伊朗會比面子支那 半2全2

好快03 04 05 06

中國追和 西洋菜街唱國歌

一場伊朗半大追返哂日本隊西波輸既3注
今屆支持伊朗 好撚正氣
泡菜架仔食屎算

打飛機就話叻姐
踢波？算啦

一齊唱

岩 所以我一早直接屌-1

愛國是要付出代價

同人鬥對攻.... 客其他要了

上盤 半大 半客送錢

伊朗先係贏幾班波

終於e朗！

e朗買左注-1 實有錢賺 不敗

伊朗仲攻緊

有人買？

轉陣刷角啦
打433

4:0
5:0

根本伊朗同歐洲一線尾球隊無分別
日本無可能贏到佢地，如果伊朗無揸流既話

8.5b 針

都唔明點解會有人買中國 愛國？

-1 同路
ajax讓和都開到既派你

想死買左日本盤同中國盤

6.5b ok?

成功正數了

上次對韓仔中過佢伏就知佢流

伊朗打和葡萄牙 點會輸中國

勁！

日本無計 中國真係要

點解要買架仔 驗腦先

90分鐘先講好嗎

睇住中國 真係得啖笑

屌你大陸未撚射過門
半場都過唔到

條友話預測中國隊3:2

伊朗 速度 身體抗性都贏幾班啦

今次隊日本好廢咁 唔明WC點可以只係輸2:3比比利時

呢個真
日韓兩隊垃圾
又讓得深，但一領先就慢慢猜
最後1球完場
次次都係咁
最慘你又唔敢買佢地對家喎

妹到完場

客其他未？

勁還勁 果次係葡萄牙柒姐 兩件事黎

我宣布e朗 冠軍！

刷角啦屌你老母

ajax我不了
買左貝迪斯x車x基羅納

Wc 果陣 inui honda 幾個都上哂身
士氣高昂

大6仔係咁 好多籍口

人腳都唔同

你可以講埋世界盃伊朗和咗西班牙

你們還有黨啊

點樣兩件事呀大佬

伊朗

同一件事 唔好分開講

買支那個d 拎返半格=贏全格架啦

都唔係果班人
咩北村航也
南野拓柒
根本唔入流

Ky媽媽呢

半大全大上盤諗住揀一樣嚟買最後都揀咗角細練心

冇c既喂。。。8.5b已死

皇馬超低水盤應該開到
基佬果種廢

角細gel撚到

如果從1990年起，您拿出1000元，每次國足比賽都押買輸，如今您將擁有約459萬元。股票，銀行理財？別逗了，還有什麼事情比國足穩？ ！不是每種牛奶都叫特崙蘇，不是每支球隊都叫特能輸。中國足球隊，專業輸球30年，一直被模仿，從未被超越。我們不進球，我們只是足球搬的運工。國足理財！值得擁有！

伊朗有厭角症
如下圖

角細都叫練心？

差d角 嚇撚到我

支那入唔入到1粒。。

8.5b 天台好凍

5.5 完埋半場再講

我以為剩係無左kagawa honda個D

上半場盤都穿撚埋，仲幻想執返半格？度定下場啦

未完場都有爆c嘅可能㗎啦

下半場武球王會帶帽 3:2反勝

有3.5就掃B

要車定里昂

武球王>>>>>Son

都用左兩個換人名額
佢有冇得出場都成問題

熱無SON 竟然受半1

傷左阿辛斯奧 巴爾 卻奧斯 拿華斯 龍又要出膠圖

兩隊垃圾

半場比1角先

好似有人話son返左熱狗踢 係咪鳩up

5.5b都有分分鐘完場6c都冇

伊朗唔刷 中國掂唔到波

小心睇錯入球大細

以為佢會送角比人強姦緊

@ky 5.5點睇

呢場角大jump得㗎喇 伊朗中間攻 中國落唔到底

伊朗暫時1球都未失過
上場12碼都救埋

中國真係唔抵幫

已經黑左1對家幾個十二碼都要自己on9輸兩粒

2c

角球

有c喇

中國入唔到底
對手係伊朗真係冇計

低級錯誤都犯既話
抵輸

假

車啦 有睇上場熱狗打富咸就知熱冇左兩個主力廢到 車首回合輸1:0 呢場主照計唔會妹

2c 幾時先可以叫3c 要等到決賽先有

輸兩球都係啲戇鳩唔清波
冇得怪人

人地半場都去唔到

睇黎要3.5b

3c

終於有c

嘩 連c

即黎

好彩細注角大

3C

連c

333

半2全10c得唔得先

垃圾支那你唔識入波 不如俾e朗456啦

聽親你講分析就好驚 唉

客隊個前鋒好博 想帽子戲法

連c正

弊在車仔唔識入波 車迷都係咁話

原來狗會貼左伊朗會嬴兩球UP

我見上盤好買先買

蟈廢到

7.5s派錢

而伊朗個踢法係入佢中路
所以好少角球

即係半2全2

熱刺憑咩入到波

夏3發威未

角細換定衫上天台了

整多c先完上半啦

廢車讓和高手

伊朗真係勁

伊朗主力都未出就輸2球點搞

幾時先有第4c 要等到決賽先有

世三踢假9 =車狗唔洗入波

我落番去取下暖先。一陣換位

主場好過作客既

客其他 冇得搞

半3全?

7.5S 1.9

Keep住講

臨完半場都連屍我屌你咩

伊朗啲波真係傳得好撚快
作為強隊首要條件，波皮對方都掂唔撚到。等你逼搶，搶條毛就有份

豬腦/斜恩

8c ft齊齊收錢ok？

-7c

臨尾整個連C.. 玩野呀

斜恩未出得切啦

柏度先勁

下場

同我怒炒我的國 唔洗比面

睇左對阿狗成場 都唔知佢做過乜柒

有球員踢法甲
同唔同級數

真 熱狗後防廢j黎

7.5s上車 唔信中國刷到c

出西瓜即買

一時時啦 得世三同佢有睇頭

2.5s

又有得睇佐真奴逗住中場

中國今場會唔會過數

過數買機票返支那

2.5b 好大機會 賠率都有些少顯示

我-6c 巴打齊齊嗌上去
連c呀連c呀連c呀

禁屌都開1.56仲想點

Ok 留名等睇

熱狗係咪無簡尼son同阿里

上半場走甩一個十二碼，仲未過數啊？
伊朗西亞狗怕你有牙？

賽前買左0:2波蛋可以點補

咁可以買車了 我係車迷都要諗過先買唔買車

車456

車迷唔識入波。讓咁深
3思丫

我skip左呢場

依家先半場 捱到70分鐘先補啦

同路

冇得補
第1 賽前買0比2好低水
第2 中國呢隊波eq好差，一陣嬲嬲地踢少兩件輸多3球都仲得

支那狗唔入就俾人入啦

車憑咩讓半一
一陣又出世三踢正前咪攬炒

如果有10隻角 我會買佢波衫支持佢地

半一叫淺左 對殘熱坐底贏1球 半格搏全 熱狗上場對富咸個種廢

就係驚下半場456

伊朗又有俄超前列射手，又有荷甲神射手而家踢英超，又大量法甲兵

其實伊朗踢亞洲盃係虎入羊群，完全唔同果個層次。我都唔明點解伊朗可以咁屈機，以前直頭有兩個球員踢拜仁（戴伊，卡利米）。伊朗人天生足球天份特別高？

睇大陸台啲主播話仲有機會就忍唔住笑左出黎

支那比粒黎

客其他有無機會

可能e朗2球收油俾支那入面子球完

淨係速度 同身體抗性都唔同層次啦

認真
下半場中國一定玩功夫足球

伊朗男排都係亞洲第一 佢地身體質素係亞洲係屈機

刷角就有機

大陸仔下盤針

半格夠了

點買好

咁就半大左

好呀 中國刷角 thx

唉。4x5又針

講真 伊朗下場讓日本一球我都買

講起日本就火

咁劇情會點

伊朗上半場好運d可能已經4-0

要角唔要波

即將上影 客-主 我的國牛迫了

對富咸要攻出黎
今場對車唔駛攻出黎

半角神8.5b gun了

富咸㩒屌

想跟佢

功夫足球

佢今朝講個句搞到我唔知點好...

跟了 追數

功夫足球正式上演

allin 跟了8.5b

支那變魔鬼隊了

熱狗無前面姐 後面無變過

矛到

8.5B

要贏唔係一定要入波既 我仲有d更刺激既玩法

中場冇ali

刷C未

呢個師兄係荷甲神射手
踢緊白禮頓
屌你中國隊打飛機聯賽圍爐打飛機啦

中國下半場食春藥

4C

明亮跟左半角神

中國發惡了
犯我中華者 雖遠必誅

有無都得啦垃圾嚟 最緊係唔好比拉美拿上場

快d刷

4c gogogo

仲有希臘射手榜亞軍
比利時射手榜亞軍
同埋一條打左亞洲隊17場波得一場失波ge防線

4c

刷角

屌 入緊7.5b

查漢巴殊
好野嚟

佢只出10場？

即場買咩好？

我國反杯

買中國反杯

E朗仲攻

得伊朗單邊刷

冇得買 輸硬

英雄所見略同

五人足球亞洲第一
沙灘足球世界盃季軍
男籃都係亞洲頭3

封左9世啦

唔通兩隊企係度咩

馬會CUT左主客和
係咪睇唔起我國反杯?

馬會反了

封鳩左啦

咩apps

上盤點補。。

邊隊有C g chi邊隊

下盤

杯硬,驚賠到仆街

比多4c

仲有下個入球

比多5角

支耶入返球都ok

有波蛋買

好似比左角球

起碼入2球 鬥到加時啦
你睇小我國呀？

諗住佢會妹 不過無買D咩

幾時先有第5角 係咪要等到決賽

1球算啦 面子球

比多6c

懶獨特入咗6.5s可以點

Jump

半場冇入半打 比足面了

我國十七號剷完人仲要過去啤下佢

即場買多球客勝好無？
利申 買左兩注伊朗盤

係咁串

刷爆隻角啦

求其一隊比多球啦

唔講以為佢地羊緊2球

皇者既氣派

反手入番7.5b

8.5b ok?

e朗呢d先係勁 諗起澳洲呢隊廢閪

開7c就。。

伊朗D波幾好睇

E朗入多球

e朗㩒屌唔入多粒?

伊朗既極限已經到左 係時候到中國發揮

不如靜d睇波

中國永遠下半場先識踢波

踢完呢場訓教

你on9?

....咁我等爆算

屌你老母呀

幾時先有第5角

討論區喎

我國落唔到底

當我冇講過

咩環境?

角呀屌你，快撚D刷角

支那哂浪費哂啲射門 上盤角細真係派錢

要補飛了

5c

我國ng

5C

角大手腳跟住我排隊搭lift

客入多兩粒先啦

555

半角神落左order 快入

-5c

幾時先有第6角 係咪要等到決賽

連詩雅呢

LM

5ok?

繼續講！唔同停

俾多4隻角得唔得

佢今日講完果句野有D驚
攪到唔敢買

10c ok?

買左6.5S. 點算

角大手足集氣

準備收錢

雖然你好貪心 不過我比你

中國隊波咁大火力都要落後兩球 就係要學佢踢法呀嗎 到最後先入佢

停c ok?

5c!!

-4c

咁幾時先決勝負？

中國無啦 咁撚廢

5.5b gel

幾時先有第6角 就黎完 係咪要等到決賽

呢飛中國同越南踢
分分中都要輸。

武磊邊度勁呀 睇過

cashed

最後兩個彎
勝負已分

ok

中國十三億人口
砌左隊咁既野出黎

集氣入多球

E朗比多球

15射對3射

C呢屌

7.5S入手

屌你呀沙利 又放世三假九
住污屌左你老母？

落7.5 即有角 來吧

直接完場啦
落後兩球唔撚攻
留番黎下年先出力？

入波未?

7.5s 有冇人跟

明明泰國高一班波
比隊殘足入黎做乜9

咁撚老土半2全2

事但一隊入啦

中國慘到一角都無

冇柒頭

泰國貪錢 伊朗大撚把錢

場波靜晒

買大

請賜給我角球雨

中國攻唔入
伊朗留力
好合理

中國唔刷角點角大

角球雨角球雨角球雨角球雨

上場又半2全2 今埋又黎

e朗唔入送返粒俾支那就好笑了

買左啦

角細上盤穩啦 支那都唔知踢緊咩

角10棒角10棒角10棒角10棒角10棒角10棒角10棒角10棒角10棒角10棒角10棒角10棒

6789678967896789cccc

8.5b仲慘

唔刷角抵輸

無了無了 第6角要決賽先見到

明亮 7.5 8.5b

real

細波超人
貝2.5s
車2.5s

第6角係天台見

支持1:2

依家角球個主導權完全落係E朗上
但E朗又唔刷

中國入一球面子球ok?

中國慘到底都落唔到

贏緊仲刷乜

刷到先得架
底都落唔到

召喚連..

DLGH大陸仔下盤針

買角大既人先慘

中國撞人扮傷

原來伊朗換埋法甲條友出來

唔再入波 比足臉中國啦

咁角細了

都係唔柒補無入球，應該仲有球既

伊朗NEXT GOAL OK?

但收左神射 ng molamola

你買係咪會變支那ng

搵個龍都射得入啦

no

角神星仔6.5s仲未爆

抵輸啦支那都買

角大手足天台見

角大全黨死清光

角細gel

廢到刷唔起

係鬼神射
換入法甲艾米恩斯 主射手

落底都難，廢撚到

真係要驗腦

極限操作 ！

6.5s 練緊心

角大Jump

明亮真係唔好彩，8k角大支那1隻角都唔刷

星..星仔出咗6.5s... ?

屌all in左角大

又半2全2

7.5 jump

0-3 6c完場

咁應該7c完了

1分鐘1角唔該

5.5都凍！

6.5b都針了

出過5.5咩？

有

2.5s 唔知頂到幾耐

大針之日。。。

消失的第六角

賤種支那

支那冇面子球了

頂到完場，入左冇柒頭

9c完派100

我

伊朗男人做愛一定好撚勁。體能咁撚好。
諗起都硬硬地

換走中場，換入中堅
似冇入球了
1.59 倍

我都派

不過少少地，當慶祝下

2.5s頂埋 咪撚爆

完啦 屌

7.5s頂住

他6c

6c

比多2c

伊朗揸住兩粒，鳩猜完場啦

支那廢到得單邊刷

-3c

-2C

半2全2嫁啦..

冇女一季入26球
一對強隊就隱形

仲係單邊刷緊

垃圾波 踢半場算啦

6.5s

垃圾咁都唔入

7c

半大 : 真係多謝大家支持 希望大家如果我輸唔好屌爆我
係咪預告左會輸...

中國太廢
唉

-1C

？

咩事呀. 6.5S咁都要輸

咩水黎 無人識佢

又有報假？

?

仲係6喎

普都fake

于大寶

又係你

仲問號 屌你老未

屌咁都無角

Fake

中超射門

仆街見到以為7C原來報假

支那入到禁區都冇用

真係似c既
未必報假
我睇都以為係

6.5s完場派一200

block 左

差2C

國家級既埋門

on9連登仔嚴撚到

lm

你都未輸

我睇都以為係 射得太柒估唔到

我了

Me

單邊刷 都好大機會頂6c到尾

練心10分鐘
我2.5s 36' 已經練緊

中國會唔會-6入到粒呢

8.5b開到 抽10派兩個100

而家角細只求伊朗收手

派啦

100不弓

唔洗集 實得

幾撚時又呀屌你老母臭閪

叫球證幫

其實收左但我國廢到送角

小星星係咪好緊張？

標緊屎

2.5b已死

彪哥睇好車定熱

l m

準備開角

西杯買咩好 想要貝

仲有慢長既5分鐘

中國玩完 boom

開到7.5頭3抽1 $100

角完

支爆

刷角啦伊朗

伊朗 換英超射手

Ok

伊朗真係俾足面

呢d 杯唔買了

比多2角我啦

臉子球

冇啦

-1輕鬆

6.5s頂實

伊會唔會o失波棒杯

算比面
唔再入你波

7.5S都練緊心

中國無角就早抖啦

0:3準備

我只服角神星仔

買2.5b驗腦啦

條友之前係瑞典超carry隊下游去踢歐霸

強國將會經濟制裁伊朗了

no ng gel

0:3要有

嬴緊兩球 仲比油
唔驚中國收山腳

我指比臉唔再入

0:3未

完場啦屌你老母

以後唔去伊朗

快手0:3啦

美國制裁都唔怕 怕中國?

我個角大

買6.5角細呢10分鐘真係可以強心

直接完場

你買左?

真

鄭智返去玩口水啦

連角球都比面唔再刷

Yeah又針

有無奇蹟2c

+3 屌

算啦 唔攻既有幾何可以刷到3 4角

奇蹟3c得唔得

6.5s 200 我了

3:0

0:3

仆佢個街係都要半2全2

0-3 boom

一球吖！！！！！！！！！

03

-1 cashed

比左

大左

2.5B cashed

伊朗收錢

全大 cashed

Cashed我了

勁到

0-3

2.5b cashed

屌你入埋波都冇角

支那好廢

伊朗第三球GEL

好彩冇買no goal

比多2c啦

補注係岩

而家先敢貼飛....

伊朗有幾球都係咁

2.5b

3球都輸中堅

派？

正仆街垃圾後防

半場買下一隊客到90分鐘先入

完場未

派?

no goal咁都爆

後防點衰法

第隊都話 支那對家好放心

屌 我個500$ 無入球

lmlm

我都買左呀屌

上盤gel得未

冇身位冇速度判斷力差

屌 no goal仆街

角都無屌佢

6.5S 巴打全面進場!!!!!!!!!!!!!!!!!
6.5S同伊朗NG 揀.. 好彩兩樣都中

有入好過無入 唔好咁介懷

彈個波比對家

中國好廢

又殺無柒頭

完

FT 0:3 6C

哇 咁都頂到

是日笑話一則 中國足球隊

7.5S入場

傻西瓜

正氣到

屌你老母係咁救角

上IFC

-1 2.22倍 屌你老母終於贏鋪勁

3球都衰同一樣野 啲前鋒真係嘔血

6.5s頂實左
而加抽人派

開波前係咪有人大大聲話買強國

好

搞撚掂

ALLIN左7.5S

細注9.5b jump

半角 : 真係多謝大家支持 希望大家如果我輸唔好屌爆我
係咪預告左會輸...

嘩屌貝迪斯真係送錢 推落去先

星巴轉運了?

屌你老母 2.5s

中！

7.5s收錢

6.5都打靶…

後悔無瘋狂追角細

想要

全個亞洲盃最易呢場盤

我…

我 輸佐無入球

唔好侮辱日本d對手

頂到

你講得岩 好彩入多球

多謝我的母親我的國
又送上盤又送ng

角大已死

ALL IN了

lm ！

伊朗先係真正既秋名山車神亞洲第一呀

e朗專登最後先3:0，唔洗比支那有幾會收山腳，等支那而家谷鳩氣返更衣室

訓陣等睇車熱
希望到時收左錢

下場買咩追數好

真馬轉盤

坐定係天枱 All in我車

點解2:0 1:0支那就唔收山腳

盃賽邊可以用黎追數 娛樂注過下癮就得

我all in啦

世三假九 車仔應該贏唔到

我將剩返個100 all in左角大 ，之前贏落個500又要禁返出黎

因為有節目訪問過球員，話輸緊3球都仲比人攻會谷鳩氣，所以好易出收山腳

蝗基本上殘陣仲轉深左盤?
冇阿辛 巴爾 卻奧斯 拿華斯 個龍仲要出派膠25圖

愛之佬點解讓人?

車憑咩讓半一

星仔 角細又買左幾皮？

衛c理巴打留tg

你邊到睇陣 咁快出左咩

今鋪支那似腳軟到冇力先出唔到收山腳

憑佢將會456熱狗

直覺

輸到仆街.. 邊度有錢

買熱刺既肯定傻鳩左

好難賭呀
輸到仆街

阿積士大定細好 4/4.5

1001前完無人認領再抽

睇過車仔近五場嘅live 就唔會買得落車

啱 孫興民都唔喺度

信唔信今鋪炒到4球

1001

廢馬學人深盤

但佢盃賽又好少5球

但係對家都好廢

佢人腳都唔夠 成日入一粒就妹

廢鬥廢 一齊唔入波 熱刺下盤唔該

祝我好運…

修咸頓作客和車

無左三隻重心 所以係廢打廢 車仔真係只可以求柏度 金章安 上身 我會博 和主 和和

今日場場上大船都cashed
各位手足
祝一陣軌大船順利開出

半角神另起爐灶
拋低兩個fd

細啦 ajax1:0/2:0到尾

我睇埋出場先，暫時半和一樣

轟對熱刺 係唔係買晉級隊伍比較好

lm 加我名

車晉級抵玩

阿積士呢隊野好on9
買親大就開細 買細就7+

最後800
貝迪斯 熱刺 里昂 皇馬

車仔半場1:0 2:0啦

加名

搵日睇番場波先 點樣會比人入咁多球
又泰迪又亨特拿踢到咁

有兩隊都出哂名賤種泥

國足不如執柒咗佢啦屌…

咁多年都係咁…

控腳波都控甩…

13億人搵11個都揾唔到，想笑鳩死人咩…

Psv 阿積士 飛燕諾

想度條過關
阿積士 4、5球 串愛斯細 串車仔半主 串里昂盤
大家點睇

半一基佬高水要左

認命 呢幾星期輸九萬 介賭了

愛會開大

1.53都要

星星買法。。。收息No goal 傻左先會咁買

要熱

聯賽冇得爭 里昂唯有爭盃賽J下
但呢d波應該要調番轉諗
所以下盤

中國正仆街

個大波好鬼 兩隊近況大到仆街仲有1.8

皇馬1/1.5轉1.5/2 仲要? 本身都深盤

照買.
大加下盤

等

主邊有得輸

不過講真半一上盤落飛通常都輸盤
車1.8>1.78>1.76 伏伏地
但買熱狗又要驗腦
咪撚玩盤呢場 即場啦

蝗伏左幾次買唔落手

垃圾來,, 上場俾伊巴屌到一棟都冇

冇走地

都無開即場

雷加拉斯個場本身雷加都係廢 基佬和馬體係俾巴炒姐 不過巴邊可以同蝗比

里昂大炒吧

999

sor 玩第場啦咁

貝迪斯 熱刺 算

西盃信唔信佢正路好

今晚車仔出局